有無人會諗 當全世界都話輸錢嘅時候

有無人係真係帳面上贏錢除左麵媽

兒登邊有人輸錢 個個都7500 你有冇收錯風